「免費墮胎」啱啱果單打完武肺針小產

依家又準備俾30歲以下打針，其實係咪即係叫班細路瘋狂中出之後免費落仔